平時無聊一個人個腦自然會諗d咩？

1.可能我係算負面既人
會諗以前做過/無做既事 不斷後悔loop
例如無同某個女仔表白

2.幻想/諗起以前同某d人既互動 或者代入身邊既人既諗法
跟著心入面會講對白 好似練戲咁

復仇

諗住幫我個呀sir含
所以會上堂成日扯旗
個隔離位就會幫我打
再捉住我隻手幫翻佢打

復咩仇

諗吓點樣去對抗黑暗同腐敗